\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{charter}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[resetlabels]{multibib}
\usepackage[ManyBibs]{currvita}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Initialize each paper type for which you need a bibliography.
% Just a dummy parameter is necessary.
\newcites{refpaper}{foo}
\newcites{unrefpaper}{foo}
\newcites{journal}{foo}
\newcites{techreport}{foo}
\newcites{submitpaper}{foo}
\newcites{classproject}{foo}

% Better for lists with 1-2 items and short descriptions
\newenvironment{sublist}{%
	\begin{list}{}{%
		\setlength{\itemsep}{0em}\setlength{\parsep}{0em}%
		\setlength{\topsep}{0em}\setlength{\parskip}{0em}%
	}%
}%
{ \end{list} }

% Better for lists with more than 2 items and/or long descriptions
\newenvironment{subbulletlist}{%
	\begin{list}{\labelitemii}{%
		\setlength{\topsep}{\itemsep}\setlength{\parskip}{\parsep}%
	}%
}%
{ \end{list} }

\begin{document}

% Specify the bibtex style that you want for each paper type
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliographystylerefpaper{unsrt}
\bibliographystyleunrefpaper{unsrt}
\bibliographystylesubmitpaper{unsrt}
\bibliographystylejournal{unsrt}
\bibliographystyletechreport{unsrt}
\bibliographystyleclassproject{ieeetr}

% We'll use this length to change the defaults in some of our lists.
\newlength{\oldcvlabelwidth}
\renewcommand*{\cvbibname}{}

% This is what will appear at the very top of your CV.
\begin{cv}{Enrique Fynn\\{\large \itshape Curriculum Vitae}}

% Items have more vertical space between them than line breaks.
% Note: if you want a linebreak after each cvlist title, you can do:
% \begin{cvlist}{Title \hspace{3in}}
\begin{cvlist}{Contato}
	\item
	Faculdade De Ciência da Computação\\
	Laboratório de Inteligência Artificial, Bloco 5K\\
	Av. João Naves de Ávila, 2121\\
	Santa Mônica - Uberlândia
	\item Telefone: (34) 92046247
	\item enriquefynn@comp.ufu.br
	% The tilde doesn't show up well in LaTeX, the \sim symbol looks
	% much better.  Though, you can't copy and paste it from your PDF
	% like you can with a tilde.
	%\item http://www.crhc.uiuc.edu/$\sim$mjmille2/
\end{cvlist}

% \begin{cvlist}{}
% 	\item Network security (both Internet and wireless), 
% 	protocol design for wireless devices,
% 	wireless applications, peer-to-peer networks.
% \end{cvlist}

\begin{cvlist}{Formação Acadêmica}
	\item \emph{Ciência da Computação}, em andamento\\
	Universidade Federal de Uberlândia, UFU\\Uberlandia, Brasil\\
	Bolsista da Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de Minas Gerais
\end{cvlist}

% After you have finished your CV, you may need to manually insert
% some pagebreaks to make it look nice.

% cvlist items can take dates as a parameter.

\begin{cvlist}{Atuação Profissional}
	\item \textbf{Vínculo institucional}
	\begin{sublist}
		\item[2008--2011] Enquadramento funcional: Bolsista FAPEMIG\\ 
			Carga horária: 20\\
			Regime: Dedicação Exclusiva
	\end{sublist}
	\item \textbf{Vínculo institucional}
	\begin{sublist}
		\item[2008--2011] Enquadramento funcional: Bolsista FAPEMIG\\ 
			Carga horária: 20\\
			Regime: Dedicação Exclusiva
	\end{sublist}

	\item\textbf{Atividades}
	\begin{sublist}
		\item[2008--2011] Projetos de pesquisa, Centro de Ciências Exatas e Tecnologia, Faculdade de Ciência da Computação Participação em projetos:
	Evolução de ACs para Evolução de Tarefas Computacionais - Plano: Algoritmos genéticos co-evolutivos na busca parametrizada de ACs unidimensionais , Coevolução na busca de ACs bidimensionais
	\end{sublist}
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Projetos de pesquisa}
	\item[2008--2011] \textbf{Coevolução na busca de ACs bidimensionais}\\
	Descrição: Um aspecto bastante estudado dos autômatos celulares (ACs) diz respeito a como eles realizam computações. Os ACs computam através de processamentos locais e intrinsecamente paralelos que interagem entre si, emergindo um comportamento global e coordenado. Uma abordagem recente no estudo da computabilidade dos ACs é a aplicação de métodos da computação evolutiva na busca de autômatos celulares que executam tarefas computacionais específicas. Diferentes métodos evolutivos têm sido investigados nesse problema, tais como, o algoritmo genético padrão e o algoritmo genético coevolutivo. Esse projeto de pesquisa dá continuidade a um anterior denominado “Evolução de autômatos celulares para resolução de tarefas computacionais”, aprovado no Edital Universal FAPEMIG 2006, com vigência até Dezembro de 2008. No tópico de iniciação científica descrito nesse plano de trabalho, objetiva-se a aplicação do método evolutivo conhecido por algoritmo genético coevolutivo, na busca de ACs bidimensionais que resolvam tarefas computacionais pré-especificadas. Dentre as tarefas que serão investigadas, destacamos a Tarefa de Classificação da Densidade.\\
	Situação: Em Andamento Natureza: Pesquisa\\
	Alunos envolvidos: Graduação (2); Mestrado acadêmico (5);\\
	Integrantes: Enrique Fynn;  Alexsandro Mariano;  Alécio Dantas;  Laura Barbosa de Carvalho;  Oliveira, Gina M.B. (Responsável);  Martins, Luiz G.A.\\
	Financiador(es): Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de Minas Gerais-FAPEMIG\\
	Número de produções C,T \& A: 2

	\item[2008--2008] Evolução de ACs para Evolução de Tarefas Computacionais - Plano: Algoritmos genéticos co-evolutivos na busca parametrizada de ACs unidimensionais
	Descrição: Os Autômatos Celulares (ACs) são sistemas discretos que se tornaram ferramentasimportantes no estudo de Sistemas Complexos, caracterizado por uma regra de transição de estados, que determina qual será o próximo estado do reticulado do AC . A exemplo de outros sistemas desta classe, os ACs exibem um comportamento determinístico, dinâmico complexo e imprevisível. Um aspecto bastante estudado dos Autômatos Celulares diz respeito a como eles realizam computações. Os ACs computam através de processamentos locais e intrinsecamente paralelos que ao final tem um comportamento global. Mesmo utilizando-se técnicas evolutivas, o processo de encontrar regras de transição de ACs com habilidade computacional não é trivial. Abusca evolutiva é realizada geralmente em espaços de regras de alta cardinalidade. Este fator torna esta busca computacionalmente complexa e, muitas vezes, improdutiva. Usamos 3 técnicas evolutivas: heurística dos parâmetros, Co-evolução e FARC na tentativa de encontrar soluções para os problemas de Sincronização e de classificação da densidade.\\
	Situação: Concluído Natureza: Pesquisa \\
	Alunos envolvidos: Graduação (4); \\
	Integrantes: Enrique Fynn;  Gina Maira Barbosa de Oliveira (Responsável);  Alexsandro Mariano;  Alécio Dantas;  de Carvalho, Laura B.\\
	Financiador(es): Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de Minas Gerais-FAPEMIG
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Produção bibliográfica}
	\item 1. FYNN, E., Martins, Luiz G.A., OLIVEIRA, G. M. B.\\
	INVESTIGAÇÕES SOBRE A TAREFA DA CLASSIFICAÇÃO DA DENSIDADE EM AUTÔMATOS CELULARES BIDIMENSIONAIS In: IX Encontro Interno e XIII Seminário de Iniciação Científica - IC2009, 2009, Uberlândia.\\
	IX Encontro Interno e XIII Seminário de Iniciação Científica - IC2009. Universidade Federal de Uberlândia, 2009. p.1 - 10
	\item 2. Oliveira, Gina M.B., Martins, Luiz G.A., de Carvalho, Laura B., FYNN, E.\\
	Some Investigations About Synchronization and Density Classification Tasks in One-dimensional and Two-dimensional Cellular Automata Rule Spaces In: Automata 2009, 2009, São José dos Campos.\\
	15th International Workshop on Cellular Automata and Discrete Complex Systems. Elsevier, 2009. v.1. p.209 - 230

\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Apresentação de Trabalho}
	\item Fynn, Enrique, Martins, Luiz G.A., Oliveira, Gina M.B.\\
	Investigações sobre a tarefa da classificação da densidade em autômatos celulares bidimensionais, 2009.  (Seminário,Apresentação de Trabalho)
	
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Participação em Eventos}
	\item 1. Forum Internacional de Software Livre, 2009.
	\item 2. 7ª semana da matematica, 2007.
	
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Cursos}
	\item[2008--2009] 1. Francês Basico 1 e 2 (CELIN -- UFU).
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Outras Informações Relevantes}
	\item[2008/1--2008/2] 1. Monitoria de Matemática para Ciência da Computação (MCC1) -- FACOM/UFU.
\end{cvlist}


\end{cv}
\end{document}

